羅馬意甲冠軍@20

收爺啦.......

好期待呢個po某句回覆

托迪神射手幾多倍?

今季垃素贏硬啦

食屎晴-.-

收馬

25

拎過仲拎黎做乜

你今日夠講撚完羅馬，聽日開始唔撚再講羅馬又得唔得

收......日......馬

晴晴其實係咪老絲黎

AC啦,呂布ㄧ向令身邊D人勁咗

幫手燈死垃素啦

今日講完 考慮吾講 聽日就還聽日

晴

晴...高....馬

收...馬

樓主唔係講羅馬 係講意甲冠軍